꧁突發꧂Dragon's Dogma龍族教義動畫化，9月17日Netflix全球同步推出

係今年STEAM 夏日減價買咗隻GAME玩完依家就就出動畫

《Dragon's Dogma 龍族教義》為日本 Capcom（卡普空）自 2012 年起陸續推出，由《惡魔獵人》開發者「小林裕幸」與「伊津野英昭」分別擔任製作人與遊戲總監，以劍與魔法為主題，系列累計出貨超過 470 萬套以上的高幻想風第三人稱視點動作 RPG 系列。
敵龍壓倒性的強大而失敗，心臟更被龍爪所取出奪走。原本應該死亡的主角，卻因為成為被龍所選中的「覺者」而再度甦醒，並為了奪回自己的心臟而展開旅程——

而在這次由 Netflix 於之前 2019 年 3 月就公開，日本 Sublimation 負責製作的動畫版部分，將從主角「Ethan」為守護家人對抗來襲的龍，卻反而被龍奪去心臟，並以「覺者」之姿再度甦醒。為了奪回心臟，他將與名為「Hannah」的金髮女性「隨從」（Pawn）一起踏上旅程，對抗代表七大罪的怪物，隨著主角每打倒一頭怪物，自己的人性亦會隨之逐漸消逝……

以為隻online game 翻生

個符號你點打的

係呢度搵

接觸得太遲
今年先玩單機版 online版就已經執咗
希望呢個系列可以發展落去繼續出遊戲

唔要動畫要第二集得唔得

唔駛灰心

龍族教義M唔係冇可能，我屌

睇緊第一集，老婆好正

冇記錯隻online game ps4鎖區，玩唔到

開咗個新帖討論動畫帖